乜撚野「孫拿度」呀，打網球果個都勁過佢啦屌

唔好話葡萄牙同巴西果個